[Jacky入]青少年應否脫飯？？

如題 睇隔離po..

。

估唔到嘎嘎同我理念係一樣

@丸子熊

一早就應該
賣港賊
以前奶共都算 但你話曬都喺香港大 今次出少句聲洗死？

應該

唔係話唔比

但太盡

大個左真係會覺得浪費時間

一直唔撚明
要追韓國idol就鐘意個韓國人啦
做乜要追返個香港人
平時香港明星都唔鐘意架啦
點解要鐘意個係韓國出道嘅香港人
去左韓國浸過會馨香D

啲男愛豆無腰骨 好在我不嬲都唔睇

無記錯佢係九龍買咗樓

咁Elkie真係正喎

這個真...

屌 佢老豆老母一睇就知新移民啦下話